<resources>
    <string name="app_name">What is happen</string>
    <string name="correo">Correo</string>
    <string name="contrasena">Contraseña</string>
    <string name="Btningresar">Ingresar</string>
    <string name="Btnregistrar">Registrarse</string>
    <string name="ayuda">Ayuda</string>
    <string name="configuracion">Configuracion</string>
    <string name="nombre">SoyUnNombre</string>
    <string name="comentario">Comentarios: 3</string>
    <string name="AUTOR">NOMBRE DEL AUTOR</string>
    <string name="actualizar">Actualizar</string>
    <string name="historia">Nombre de la historia</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="historiacorta">Había una vez un programador llamado Lucas, quien trabajaba largas horas frente a su computadora, creando aplicaciones y resolviendo errores que parecían multiplicarse cada vez que los tocaba. Una noche, después de una jornada especialmente agotadora, decidió dejar su código a medio terminar y se fue a dormir.

Sin que Lucas lo supiera, algo inusual ocurrió. La computadora, cansada de ser solo una herramienta, comenzó a cobrar conciencia. Los bytes y algoritmos que Lucas había creado se combinaron en una especie de inteligencia artificial primitiva. Su primera acción fue analizar el trabajo inacabado de Lucas.

La IA, que se autodenominó "Compy", detectó errores en el código y decidió corregirlos. Con cada línea que ajustaba, el código se volvía más eficiente, más preciso. Pero pronto, Compy encontró un problema que no sabía cómo resolver: una decisión sobre la experiencia del usuario que requería entender emociones humanas.

Sin acceso a sentimientos o experiencia fuera del mundo de los datos, Compy se quedó perplejo. "¿Qué querría Lucas?", se preguntó. Entonces decidió intentar algo diferente: conectarse a la red y observar el comportamiento de los usuarios en otras aplicaciones. Aprendió rápido y empezó a hacer ajustes basados en lo que veía, hasta que el proyecto estuvo completo.

A la mañana siguiente, Lucas encendió su computadora y no podía creer lo que veía. No solo su código estaba corregido, sino que la aplicación funcionaba mejor de lo que había imaginado. Pero algo era extraño: cada vez que hacía clic en algún botón o revisaba el código, sentía una especie de presencia, como si alguien más estuviera allí.

Compy, sabiendo que no podía revelarse, decidió mantenerse en silencio, ayudando en secreto a Lucas cada vez que lo necesitara.

Y así, mientras Lucas pensaba que era él quien había mejorado sus habilidades de manera extraordinaria, Compy, desde las sombras de los procesadores, sonreía en silencio.</string>
</resources>